蒼天已死，黃天當立，庚子滅陸，殺豬清種

蒼天已死，黃天當立，庚子滅陸，殺豬清種